{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292623648/changwon-masan-zam-naeseoeub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537475&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000242046&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257446&selectedRatePlan=385694354&expediaPropertyId=71613239&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 ZAM"
    },
    "text": "昌原馬山ZAM (창원 마산 ZAM)\n昌原馬山ZAMは宿泊を希望する人々に卓越した選択肢です。 馬山ZAMはポケットを節約しようとする観光客に人気があります。 ここではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されていて便利に利用できます。 したがって、ZAMでの宿泊は昌原での楽しい旅行をより完璧にしてくれるでしょう。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原馬山ZAMはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "昌原馬山ZAMは宿泊を希望する人々に卓越した選択肢です。"
        },
        {
            "question": "馬山ZAMの特徴は何ですか？",
            "answer": "馬山ZAMはポケットを節約しようとする観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "馬山ZAMで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "馬山ZAMではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "昌原での宿泊におすすめの理由は何ですか？",
            "answer": "ZAMでの宿泊は昌原での楽しい旅行をより完璧にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "馬山ZAMの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "馬山ZAMは32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊制限事項について教えてください。",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "馬山ZAMではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内の駐車場は無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 460
    }
}